\documentclass[
	% -- opções da classe memoir --
	10pt,				% tamanho da fonte
%	openright,			% capítulos começam em pág ímpar (insere página vazia caso preciso)
	oneside,			% para impressão em verso e anverso. Oposto a oneside
	a4paper,			% tamanho do papel. 
	% -- opções da classe abntex2 --
	%chapter=TITLE,		% títulos de capítulos convertidos em letras maiúsculas
	%section=TITLE,		% títulos de seções convertidos em letras maiúsculas
	%subsection=TITLE,	% títulos de subseções convertidos em letras maiúsculas
	%subsubsection=TITLE,% títulos de subsubseções convertidos em letras maiúsculas
	% -- opções do pacote babel --
	english,			% idioma adicional para hifenização
 	brazil,				% o último idioma é o principal do documento
	sumario=tradicional
]{abntex2}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} 
% compilação de fontes
 
\usepackage{ifxetex}
\ifxetex
  % % se for utilizar as fontes do sistema: **escolha sua fonte**
  \usepackage{polyglossia}
  \setmainlanguage{brazil}
  \setotherlanguages{english,german,italian}
  \usepackage{fontspec}
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}
  % comandos de fontes
  \setmainfont[Numbers=OldStyle]{Minion Pro} %fonte principal (serifada)
  \setsansfont[Scale=0.9]{Myriad Pro} %fonte sem serifas
  \setmonofont[Scale=MatchLowercase]{Consolas} % fonte monoespaçada
\else
  % % se for utilizar pdflatex
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{bm}
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage{fourier}
  \usepackage[defaultsans]{droidsans} %fonte droid sans como default sans, ao invés de CM Sans.
  \usepackage[scaled=0.9]{inconsolata} %fonte inconsolata para códigos
  \usepackage[defaultmono,scale=0.8]{droidmono} %fonte droid mono para códigos
\fi
\usepackage{enumitem}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{xcolor,lipsum}
\usepackage[compact]{titlesec}
\usepackage{pbox}
\usepackage{parskip}
\usepackage{nomencl}
\usepackage {hyperref}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{tocloft}
%\usepackage{showframe} 
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{placeins}
\usepackage{float}
\restylefloat{table}
\usepackage[small,bf,hypcap=true]{caption}
\usepackage[numbers]{natbib}
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage[xindy]{glossaries}


\makeglossaries
\makeindex
\makenomenclature

\usepackage[most]{tcolorbox}
\usepackage[framemethod=default]{mdframed}
\newmdenv[linecolor=black,backgroundcolor=gray,linewidth=2.0pt]{myframe}
\usepackage{array}
\let\footruleskip\undefined
\usepackage{fancyhdr}
\fancyhead{}
\pagestyle{fancy}
\lhead{ \parbox{\textwidth}{Relatório Sobre Minimização De AFD E Lema Do Bombeamento } }
\cfoot{}
\rhead{Página \thepage }

\renewcommand{\headheight}{24pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

\titleformat{name=\chapter}[block]
  {\vspace*{-2cm}\sffamily\Large\bfseries\filcenter\pagestyle{fancy}
   }
  {}
  {1em}
  {\colorsection }
%\titlespacing*{\chapter}{0pt}{0pt}{40pt}
 
  \titlespacing*{\chapter}{0pt}{1pt}{1pt}
 
\titleformat{name=\section}[display]
  { \sffamily\bfseries 
   }
  {}
  {1em}
  {\customsection}
 %\titlespacing*{\section}{0pt}{-0.5cm}{-0.5cm}
   
 
\newcommand{\fancytoc}[2]{%
\thispagestyle{fancy}
     \begin{myframe}
     
    \centering \color{white}Sumário
    
     \end{myframe}
       }
  
\newcommand{\customsection}[1]{
    \parbox{18cm}{
	    \raggedright
	    \color{black} \thesection\hspace{1pt} #1
	    }
  } 
\newcommand{\colorsection}[1]{%
  
	  \begin{myframe} 
	    \centering{\color{white} \thechapter\hspace{3pt} #1}
	  \end{myframe}
	   
  }
  \newcommand{\colorsectionD}[1]{%
    
  	  \begin{myframe} 
  	    \centering \color{white} {#1}  
  	  \end{myframe}
    }
    \newcommand {\mychapter}[1]{
    
  
   
    \sffamily\Large\bfseries\filcenter
    \pagestyle{fancy}
    \colorsectionD
    }

%\renewcommand{\chaptermark}{}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\thispagestyle{fancy}\markboth{\thechapter}{}}  
 
\title{\hrule width 1.0\textwidth    height 7pt
 \vspace{5mm} \usefont{\encodingdefault}{\rmdefault}{b}{n}%
      \fontsize{35}{6}%
      \selectfont 
      Minimização de AFD  e Lema Do Bombeamento \\
      \vspace{0.6cm}
        \fontsize{23}{6}%
            \selectfont 
            Relatório
       }
      \date{} 

   
 \renewenvironment{thebibliography}[1]
      {\chapter{\bibname}% <-- this line was changed from \chapter* to \section*
       \@mkboth{\MakeUppercase\bibname}{\MakeUppercase\bibname}%
       \list{\@biblabel{\@arabic\c@enumiv}}%
            {\settowidth\labelwidth{\@biblabel{#1}}%
             \leftmargin\labelwidth
             \advance\leftmargin\labelsep
             \@openbib@code
             \usecounter{enumiv}%
             \let\p@enumiv\@empty
             \renewcommand\theenumiv{\@arabic\c@enumiv}}%
       \sloppy
       \clubpenalty4000
       \@clubpenalty \clubpenalty
       \widowpenalty4000%
       \sfcode`\.\@m}
      {\def\@noitemerr
        {\@latex@warning{Empty `thebibliography' environment}}%
       \endlist}
   
%\setglossarysection{section}
\renewcommand\listfigurename{List of figures}

\newlist{aims}{itemize}{1}
\setlist[aims,1]{
   label=$\diamond$ ,
    leftmargin=1.0cm, 
  rightmargin=1.0cm,
  align=parleft ,
  labelsep=4mm,
  mode=boxed,
  after={\vspace{0cm}}
}

\newcommand{\jitem}[1]{
\item  
 \begin{minipage}[t]{0.9\textwidth}\vspace{-5pt}\noindent
 \justifying #1
 \end{minipage}
}

\pretocmd{\chapter}{\addtocontents{toc}{\protect\addvspace{15\p@}}}{}{}
\pretocmd{\mychapter}{\addtocontents{toc}{\protect\addvspace{15\p@}}}{}{}
\pretocmd{\section}{\addtocontents{toc}{\protect\addvspace{5\p@}}}{}{}
\pretocmd{\subsection}{\addtocontents{toc}{\protect\addvspace{5\p@}}}{}{}
\begin{document}
\input{text/glossaryEntries}


%\pagestyle{fancy}
 
\clearpage\maketitle
\thispagestyle{empty}
{\raggedleft
Versão 0.1 \\
}{\vspace{6cm}
\raggedright

 \fontsize{12}{5}%
  
 
            \selectfont
\parbox{5cm}{Alexandre C. Andreani} pg47525

\vspace*{0.25cm}
\parbox{5cm}{Diego Rafael Lucio}  pg47529

\vspace*{0.25cm}
\parbox{5cm}{Douglas Nunes da Silva} pg47530

\vspace*{0.25cm}
\parbox{5cm}{Renan Leon Garcia} pg47547  

 
 


}{\vspace{4cm}
\centering
 \fontsize{12}{5}%
 \fontseries{b}
   \selectfont
Professora: Linnyer Beatrys Ruiz Aylon 
\begin{center}
 \vspace{0.5cm}
  
 Disciplina: DIN4048
\end{center}

}
\pagebreak

\renewcommand{\contentsname}{
	\fancytoc 
}
 
\begin{KeepFromToc}
	 
	\tableofcontents
		
\end{KeepFromToc}
%\newpage

%\mychapter*{Lista de Figuras}

%\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Lista de Figuras}
%\renewcommand{\listfigurename}{}
%\listoffigures*

%\newpage

%\mychapter*{Lista de Tabelas}

%\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Lista de Tabelas}
%\renewcommand{\listtablename}{}
%\listoftables*
%Revisão
\begin{flushleft}
	
	
\justifying
 
	%Introdução
	\input{text/introducao}
	%Visão geral

	%Outros Requisitos
	\input{text/minimizacao}
	
	\input{text/bombeamento}
	 \addtocounter{chapter}{1} 
	\printglossary[title={Glossário}]
\end{flushleft}
	\clearpage
	
	\bibliographystyle{unsrtnat}
	\nocite{*}
	\bibliography{text/referencias}
	 


\end{document}          
